收breakthrough 出版pure maths textbook 連solution

Y.L. Ng & K.M. Pang 套 新版"Breakthrough Algebra" 同 "Breakthrough Calculus and Coordinate Geometry"連solution

有意tg 詳談 @a2546110

Pish

pure我好似有，不過好似唔係breakthrough，返屋企睇下先

Thanks

唔制
珍藏左